組團10月1號去會展門口改匪歌

我睇你班支那狗拉得幾多個

拉個大嘅就完啦

支持正統中國！唱正統中國國旗歌！

山 川 壯 麗 ， 物 產 豐 隆 ， 炎 黃 世 冑 ， 東 亞 稱 雄 ；毋 自 暴 自 棄 ， 毋 故 步 自 封 ， 光 我 民 族 ， 促 進 大 同 。創 業 維 艱 ， 緬 懷 諸 先 烈 ， 守 成 不 易 ， 莫 徒 務 近 功 。同 心 同 德 ， 貫 徹 始 終 ， 青 天 白 日 滿 地 紅 ，同 心 同 德 ， 貫 徹 始 終 ， 青 天 白 日 滿 地 紅 ！

大家所有人一齊做同一樣嘢拉得邊個?